乜野叫做愛情?

愛就係溝通同性衝動
愛情就係維持呢兩樣野嘅情意

愛情係精神病既一種

愛情就係你會夠膽做一啲平時你唔敢做嘅弱智行為

互相尊重
互相扶持
互相體諒
互相依賴

世間什麼愛叫純潔

妳甘願化振翅紅蝴蝶🦋